唔好入

又要等(ᵕ_ᵕ̩̩ )
heoukoeheulohkeoswuosukksosjououhwh(ᵕ_ᵕ̩̩ )
uhdoojooeuheuesushh???(ᵕ_ᵕ̩̩ )
lowhwukeueuouswuowuo..koeheuodujeeolaouo(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ouoeuwoioskoejqq!!!(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
lowjwuosulade717(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ujdoejjwoujejjeou(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ujdoskjoewuehuwojokoejwjjka????(ᵕ_ᵕ̩̩ )

Ok

koejeukohkeodo(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ujeuehoodowweoujiheieijo(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ouuoekoheuekeuousouo(ᵕ_ᵕ̩̩ )
koejeuodlamuswoio(ᵕ_ᵕ̩̩ )heou....

(ᵕ_ᵕ̩̩ )koeheuoduouoduejjeeoiowiojwiiwol!!!!
koehodueodijoioujeh!!!!!(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
jeoujdoueoeiejjeowijeosdkeouo?(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ouoodeuheuueososoeeuuoujeo????(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )uhdojououjewjoueoidoe...
koehwukohkosueoeowjo(ᵕ_ᵕ̩̩ )
koejwuodueoujoeioeijeoiej(ᵕ_ᵕ̩̩ )
lpejeuwodiowijeoeijjeieohuuheoeiso(ᵕ_ᵕ̩̩ )
koejwuekueoeudeouo(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )

唔小心入左 點算好

(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )

以ejeukihkedooe(ᵕ_ᵕ̩̩ )
oengwuoduoohsuehuheh!!!!!(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )heoy(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
uhdodjoeuheudoeo(ᵕ_ᵕ̩̩ )
koejeudouo..(ᵕ_ᵕ̩̩ )

ouokksuiseuhuuhsioeuouuekukoeh(ᵕ_ᵕ̩̩ )
lowjwuousouwuuuwl100osjoujwukoeh..puueoueuhuje????(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ujsojooseuujeuosueououujejouj...(ᵕ_ᵕ̩̩ )
唉啊！！！！！！！！！

(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
早知琉璃改呢個

(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )loejeuosuuheuhwououkwoujwsusee(ᵕ_ᵕ̩̩ )
koeheuosueueksosueouo(ᵕ_ᵕ̩̩ )
koejecisuouwousw uiuhwseuuhej(ᵕ_ᵕ̩̩ )

....jeiu(ᵕ_ᵕ̩̩ )ouekheoeuojkeod uheedijee!!!!
koeheuheodsiujeh!!!!!(ᵕ_ᵕ̩̩ )jeiu oe ideunidueoduejodeueiseijdedo(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )

-.-
jeiu oe... ？

ouokkduis uheh heou ouo ujeueje koeh odoeuidu deeeujeuhuu uheeuks(ᵕ_ᵕ̩̩ )

(ᵕ_ᵕ̩̩ )

Uheedijee

eooeuodosuhwuwhwukojkssiwkuhwh(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ujeidueiduwkion9ujeekdjeou(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
kowjwukojksussoujwjujsoijiwujuujwu..

(ᵕ_ᵕ̩̩ )ujwjosjeoi.. oe iejeijeueodiijeisiuokdioeojsseeijeij
ououjeejeujwijwoj?(ᵕ_ᵕ̩̩ )
oeijwiwjwiosuija(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )owwuosiwujuojsujwoiiwoojsojsuhwiwuhuwhh
ouuheiuikksusioeousoeeshwuwhwuhwijsikowjuhwhwujwswo..(ᵕ_ᵕ̩̩ )
uheueheoeeujesieoujso???(ᵕ_ᵕ̩̩ )
ouoeuosuoeujso???(ᵕ_ᵕ̩̩ )
oeowseoujseijso????(ᵕ_ᵕ̩̩ )
oeeueidkoejeuoduuheuehweouuueosswwcomeeouu..(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )
jeiuhekosioojsuhwuwheksewuejeujso(ᵕ_ᵕ̩̩ )

oe
koeue
odeuei
deodeu
ouo
ujej
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
(ᵕ_ᵕ̩̩ )
jwou

uehhe!!!!!(ᵕ_ᵕ̩̩ )oeeuodueuhujeheuhejeuheosouoksuoweohsdeeuheueh!!!!!!(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )ououheoeheuheueheoheuhe?!??!(ᵕ_ᵕ̩̩ )

jeoeuoekoejeukojksussuh..(ᵕ_ᵕ̩̩ )koejeukeueodueouiuhe(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )

ueheuhekojeeuheudlieroela...loejeodeueieoeoddoeuheueodueuuheejkd(ᵕ_ᵕ̩̩ )
uhdojjwuwhuheuuoswuh(ᵕ_ᵕ̩̩ )jjouiusiouueoueohdwuheueouheue???(ᵕ_ᵕ̩̩ )
uheeuheiuokdjudouehjeouhdeu(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )(ᵕ_ᵕ̩̩ )

好想收皮

諗到頭都痛撚埋好撚on9 屌 好憎你

gullerino....

你個fd係咪有抑鬱
睇完佢啲post 好似唔係幾對路

係